360892
8738
Tập sách nhỏ làm quen toán học trước tiên điều tập trung toàn diện ở đây là số 4 trong bảng chữ số dành cho trẻ sắp học lớp 1 , làm quen các con tính từ trước thúc đẩy tự phát triển trong văn hóa cấp độ vượt bậc , nếu một trong số những đức tính thay đổi tự do của trẻ thì là điều đáng mừng cho bất cứ ai theo dõi và ủng hộ phương pháp dạy dỗ như thế này , vượt xa với trí tuệ của các em làm gia tăng khả năng tự thích nghi xã hội .
3
402468
2015-12-30 00:12:56
--------------------------
